Jojo 邊個死最傷心？

一定係narancia
黃金之風後半部真係好傷心
但好好睇

花花

凱薩
𠎀洛

有聲

不當人類了

Ceaser
Lisa Lisa 調轉左支煙嗰下真係超sad

臨死講果段勁touching

至少佢死得有意義

Iggy

.
呢幕我都好有印象

石之海最後蝴蝶飛舞嗰幕
個心乸住乸住

至少佢救咗波波，iggy真係好偉大
有黃金精神

動畫做得好好，d傷心位好到肉

調轉煙真係神來之筆。完全反映到lisa果種動搖

除咗普羅修特之外
我對Part 5啲人嘅死都冇乜感覺

大jo

團滅之海

點解
睇到好傷心

weather report

西撒同花京丸

佢本身諗住打boss前壓抑一下情緒，但最後都失敗咗

二喬
死咗仲要比dio拎咗身體演埋第4季

最後的波紋

徐倫面知死都要打果下好sad

因為同團長一樣死得冇意義
反而隊長真係差少少就收迪亞波羅皮

我覺得西撒對jojo來講就好似兄弟一樣。

你講緊大喬？
不但就係因為咁先有黃金之風睇
Giorno 真係大喬+dio 合體

為咗比時間安波里歐走遠啲

就係死得冇咩意義先傷心
Narancia

Real 睇到想喊

dio

翻睇漫畫幾次都喊，然後睇動畫嗰下又忍唔住

唔係
第三季救護車輸DIO血果陣比DIO入侵咗

俾白金之星強行復活

承太郎

偉大既父愛

一開始大家唔鐘意對方，到後來變戰友

同意

得罪講句
黃金之風跟本就唔好睇
瘋狂派doughnuts
求其寫走fugo 殺死Abbacchio再死narnacia
但唯獨死narnacia對劇情推動有幫助（知道boss都有交換身體）

全套入面得Caeser 同大Jo死係叫sad少少
好似第三部入面花京院死咪叫有意義囉
無意義純粹寫走個角色派便當
咁寫個角色出嚟把撚咩

西撒 布查拉提 IGGY

舊版Iggy 個死法真係惡夢

其實好多兄弟都係咁，一開始相處一定會打交

布姐 同gyro

死左一半
睇到勁心痛

小重
睇住佢由自私撚變杖助好朋友

到最後一刻個開門柄真係

老死果個迷之伯伯

比你突破盲點

Abbachio

布布

我都覺黃金之風有唔少bug
但係好鐘意嗰種黃金精神
為心中既正義，為左未來
明知背叛boss好危險
都願意冒險同犧牲
成個小隊雖然係黑幫，係社會所遺棄既人，但係仍然有呢種黃金精神
好感動

JOOOOOOSUUUUUUKEEEE

嗰下睇到我咸撚咗

佢嗰陣係扮野嚇承太郎咋喎

凱薩

Arigato, Gyro

iggy
承太郎

Fugo其實幾型我以為佢會加入boss做叛徒，點知冇咗下落

花点院
布布

大隻水

見到佢無端端影相都知咩事
之後喺承太郎桌面見番呢幅相，真係回憶番哂黎
唔知佢有冇見過變咗烏龜既波波呢

Dio嚟，荒木訪談有講

隻狗

真？

DIO真係史上最大存在感boss

二jo 無得光榮咁死 其實仲傷心

一定係Ceaser 無之一
之後寶石佬同狗仔

Muda Muda Muda Muda
Wryyyyyyyyy

Iggy同花京院死都好傷心
佢唔會做無意義嘅嘢！

到底Pucci重整世界果陣，意大利果班去咗邊點解唔幫拖

而家全部都不在人世

btw我想講嘅就係polnareff
始終睇住舊人死個心好難頂
難得捱過dio嘅魔爪
到咗第5部竟然要死

佢變咗龜之嘛

真心第五部啲角色瓜得冇乜意義，為死而死咁

Jojo粉lm

覺得呢季係最好睇

因為又有2 JO又有DIO

西撒

死之前仲要嘈咗交

團滅之海最傷心

波波
好慘
首先變傷殘，然後變烏龜

胖重，美容師

佢哋2個都係口硬心軟

boss戰睇得好爽
oraoraoraoraoraoraora
mudamudamudamuda
za warudo

讀者

係 之後個季風格大轉即刻棄左

個人認為頭三季最有jojo味

我都覺
Giorno 救番哂佢地唔得咩
Josuke當年都係咁
瘋狂鑽石 op healer

Ora Ora Ora Ora Ora
超爽

真心PART5 最好睇係成隊暗殺小隊
隊長同aniki 型到

我覺得part 4 最唔似jojo

Risotto

其實有樣嘢想知
Giorno係將死物變咗人體組織去救人，咁如果Giorno死咗咁佢將死物變咗人體組織依個替身能力係咪會無咗
比佢救嗰個人就會死

飛機仔：完咗之後我要返去讀書
下一秒

玩野呀，咁第四部點黎呀

part4 如果唔係吉良同早人救場 前期真係好悶

一開始唔想打 但又捨身救隊友

應該係掛
不過giorno 個gold experience requiem 咁op, 應該死唔去

石之海結局
除咗個細路全部冚家剷

想轉形但失敗

Part 4好睇不過杖助似路人康一先係主角，佢個替身係咁成長，最後重要溝到女。Josuke乜都冇，臨尾重要畀丞太郎汁雞

好sad

d人一講親未來就會死

好似當時阿布話如果出得番黎，會請波波同iggy食飯咁

如果白金之星插箭會唔會勁過黃金體驗鎮魂曲

真 我淨睇動畫 覺得黃金之風真係好唔掂 同boss打得又唔激
Boss來講 不滅鑽石最正 鬥智鬥力 最後衰喺個𡃁仔手上

Ceaser！！！！！！

我都覺康一真主角
然後Part 5 真主角係布姐

Star platinum requiem

紫煙個技屈機得黎太多條件，
有大陽又唔得，有隊友又唔得，
定位又同銀鎮撞，最終戰會好難寫

另外 boss 最需要殺Abbacchio 因為會見樣

GO! GO! ZEPPELI

因為想講宿命論，一開始已經整定左要死

以為Iggy要眼白白睇住Polnareff 死
點知佢臨死去救佢
一開始兩個明明冤家咁

宿命論其實好sad
好似做咩都冇用咁

可能嗰幕嚟得太突然
同Jotaro一樣
我當下戚咗戚
下一秒Emporio就要繼續對Pucci
但係打完之後
最後最後 Emporio同Irene講自己嗰名嗰下
個腦浮住What a wonderful world嘅歌詞
喊到我

其實感情最好

narancia但死前setting好明顯，煽情得滯

Part 5 最鍾意就係佢
份人好真好可愛
點解荒木要整死佢

Stone Ocean動畫應該會Cls
Made in Heaven能力視覺上一定好震撼
然後殺死兩父女嗰幕應該真係會睇到喊
點解仲有人叫DP skip part 6
係咪on9

其實仲有樣嘢
第一集先講giorno將死物變嘅嘢會自帶反傷技（反死咗個淚眼古惑仔），咁如果成身都係死物變出黎咪全身反傷

出年4月

承太郎
估唔到佢會死

最強既白金之星

都係話有活動啫
我唔想抱太大期望
如果唔係到時冇就失望至極

大喬同小喬

可能係露伴ova

係咪呀

我最鐘意係Joseph兩父子
兩個都係行食腦路線

不愧為Joestar

有za warudo 都唔夠打
如果係giorno打就贏了，歸零

布加
反而覺得一早知要死既人走到最後一步離別最傷感
相反其他人死都係單純既戰敗

提一提大家：佢哋最後嘅對話係嗌交

一定係ceasar

咪9 up 啦

父子？

承太郎救女而死。。
花京院我又覺佢唔應該死。。

傑洛

係咪直頭斬開兩截？
利申冇睇
淨係睇過一張gif

Giorno 根本無敵

GioGio去咗美國
但去唔到事發地點
反正joestar家族既人點都阻唔到神父

Silver chariot嘅requiem之所以係咁
都係因為佢已經唔想再打

宿命

唔講都唔記得個眼淚佬比自己反死

加埋後尾飛機佬係咁哭個到真係睇到眼濕濕

布姐
佢一早已經死咗，但得giorno知，因為佢唔想影響隊友心情
好溫柔

主角都要死

命運

見到小飛機傷心我就好傷心

邊度講Giorno去咗美國
係咪話Dio後代都會被佢吸引會聚集埋一齊嗰度

一定係Caacer
Abbacchio都係，
但係難過得黎有種釋懷既感覺

另外仲有徳國佬

打完Diavolo之後
Mista話要返去揾佢嗰下

無人講dier
死淨個頭都要撚鳩DIO

如果係嘅話
喺part 3尾 Star Platinum最強嗰陣插會幾撚勁

得giorno 知但又無能為力

Johnny

學咗ZA WARUDO之後應該成長完，應該未必可以插箭再成長？

佢本身成長完啫
Requiem係再昇華喎
好似

我就係講緊依度
佢講或許即係唔一定係去咁美國啦
不過我估九成都有去

Weather report, 傑洛

Dire?
YOU FELL FOR IT, FOOL!
THUNDER CROSS SPLIT ATTACK!

唔知大家覺得出年4月會唔會出石之海動漫？
正＝會
負＝唔會

joseph 同 josuke 咪兩父子

屌係喎
個腦淨係記住Jotaro
Sor

yes yes yes yes yes
iggy救波波

荒木好殘忍

成個jojo系列最鍾意就係傑洛
睇見佢死真係勁唔捨得

鍾意承太郎同花京院打機嗰段
俾外國人改咗做好多meme

7到唔敢睇

GYRO!!!!!!!

劊子手為咗死囚而死

Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes Yes

YES YES YES YES YES
超好笑

skip係因為part 6 啲戰鬥太亂 等動畫先睇?

我講緊係specifically話要skip part 6嘅動畫化
直接動畫化part 7
Part 6不嬲都controversial
利申我蔑視任何形式嘅part skipping

啲人太鍾意part7 一黎係西部牛仔 二黎啲人唔鍾意part6 覺得佢悶同太多女角

聽講fugo 25係原本設定 不過太黑暗所以改咗

其實skip part6都on9 冇made in heaven點解釋到會有第2個宇宙

啲人就話SBR universe同part 6最後嘅Irene-verse冇關
但我就覺得
你part 5跳到part 7都唔撚make sense啦

我都仲係覺得part 6 underrated
part 7 overrated
Part 7當然係出色
但係去到MAL排第二高分嘅漫畫就⋯⋯

最近先開始睇第七部
淨係睇開頭已經覺得好正
睇到傑洛拎咗遺體右眼

我自己幾鍾意part6 其實間唔中有女做主角都幾好

來源？

未睇完都夠膽睇JoJo post

仲要係講邊個死嘅jojo post

有個fd淨係睇動畫
佢平時都有睇memes
到底點避劇透？

唔緊要啦之前仲未睇到dio個替身係咩嘅時候有個唔係講jojo嘅po有人貼咗張za warduo嘅gif
自始我就覺得jojo劇透無咩嘢

我最深刻係銀鎮復原
所有人靈魂復位果時
布加拉提既靈魂終於可以安息變成黃金之風升天果幕
真係會眼濕濕

因為依個po我知傑洛會死
但無所謂啦想同大家討論

睇哂佢就唔驚劇透 但其實有陣時劇透會更加吸引到我睇落去

Btw想知大家睇第七部係睇黑白定彩色
好似無咩彩色source

我都係
反正期待Anime only嘅人睇到之後會點
同埋年中到底有幾多人因為skip op而走寶
不過如果提佢哋唔好skip就好明顯
我當然自己冇skip
見到op玩za warudo嗰下我興奮到

八彩先難揾

jojo's colored adventure 不過睇英文

得兩丁友
啫係唔計嗰啲盟友
都預咗

啲人話反正荒木都係畫黑白所以索性照睇黑白算
原汁原味

黑白有時睇唔明做緊咩

但有時冇顏色係睇唔明佢畫緊咩

原先好似話Fugo真係老闆派黎既25仔
不過荒木最後改劇情
變左中途離隊

但係我唔係佢
睇佢啲線 黑白亂到
當然冇全彩都要硬食
試過睇全彩英文
睇得明但係唔慣
所以都係由佢

係
惟有等動畫化

好似話荒木嗰期心情唔太好之類？
如果Fugo出賣埋佢哋佢覺得too much
所以唔上船就算

波波唔係無死到咩？
佢個靈魂最後係去左隻龜度

有時啲中文翻譯on99 好似hot pants唔知譯咗咩 同埋英文名可以聽埋首歌

但係第六部main universe完咗
會唔會動畫化SBR universe都成問題
就算會
真係唔知要等幾多年
CG horses

好過動畫化為咗避版權嗰啲鳩名
Zipper man

sbr動畫化真係會j出血

唔緊要啦
多得改左劇情先有不知恥的紫煙出現
喱本外傳算幾好J

其實我都係，不過因為之前睇meme已經大概知道邊個會死
有d心理準備都好既

整體嚟講係
但係都係覺得part 6尾動畫化會最撚正

呢本未睇
係講咩？講Fugo入隊前？

笑撚死

Jojo d op 同ed 真係正到呢
超有feel
一開始唔慣，之後就覺得好好聽
E.g. Fighting gold, last train home, roundabout

Freek’n You

離隊後 物語系列作者寫嘅

Everytime I close my eyes
好聽但歌詞有d...

原來係物語作者寫

最鍾意 mori mori mori mori moriohcho radio

第7季 dio 死都幾慘
身世慘

Great day

死兩次

毒佬 技能太屈 先唔再寫佢

第三部 完

睇到第四部 吉良轉左樣
成部都好悶 想唔睇
覺得第二 三季好睇

認同！睇完成個旅程對成team 人好有感情！

結果dio百幾年後復活

Part 4 聽得多
嗰陣以為佢係幕後villain

Dio仲幫佢開枝散葉

覺得第六部尾最心up，
團滅冇仇報

不過又好有荒木果種創新，
同主角打反派，
正義唔等如必勝嘅風格

你的正義是否等如我的正義

屈到可以teamkill自己友😂😂
佢個Purple Smoke長期唔受控其實唔太好用

億泰半死夢見到形兆嗰段

花京丸咁似花枝丸D friend 嘅

依個jo幾？

頭先又諗返起
Stone ocean FF升天嗰幕
話靈魂已經係佢擁有智能嘅證明
一生所追求嘅嘢 終於實現到

jo 999

但係我幾鐘意part 4果種小村莊，小故事形式去講，
唔使下下救世界，地球大爆炸咁，
又講下奇怪鄰居，外星人朋友，小鎮傳說咁，
荒木每一部都有唔同嘅設定場景同主線呢點真係好鐘意

Part 4 睇得最開心

佢單打 任何人都贏哂
都唔存在team唔team kill

睇完part1-3 之後黎過part4氣氛緩和下先 其實幾好

發現有條友每個comment都負評乜料

Agger

part 6前半部分真係差

第一季睇返起啦hi你

超期待呢幕動畫化

成班黃金之風腦粉喺度負皮

面對現實啦
不服來辯

一定係ceaser

Lesson 5

我fd睇完伊奇死打俾我喊左好耐佢話如果係波波死可能冇咁痛心因為睇劇睇情似係波波犧牲所以有心理準備，佢話都晨早知荒木係動物之友但估唔到咁癲
Btw我都係最愛納蘭迦睇訪談話荒木設計佢時就決定咗佢一定要死，點撚解呀荒木！！！！第二傷心就布姐同花花，第三Gyro同6代承太郎羨慕第七代果份兄弟情

動畫就動畫啦
動漫
漫畫出撚左9年啦

野狗都有高貴嘅靈魂

Aniki睇親果段都好感動，其實暗殺組邊個死我都好傷心，隊長差啲就可以殺左老闆，果段搞到我幾愛納蘭迦都忍唔住屌左佢一句老母

果時睇到part2 果三隻石頭人lv99 果時，真係屌左出黎，
咁撚勁打條撚呀
之後3部尾段dio 屈機又係，
睇撚到好絕望，
第四部尾段輕鬆得黎又不失緊張，
最尾睇捉吉良果幕，都睇到手心出汗

屌舊版真係好撚動物之友，但呢段波波個打鬥做得好過新版，雖然好老土但由波波極怒下斬死ice點都gur啲，新版加左太陽助攻有種勝之不武嘅感覺

有個未死但最令人心疼活得最長失去得最多—— 二喬
如果我係佢寧願唔好咁長命，次次都白頭人送黑頭人
尤其係天堂之眼如果搵返caesar同老二喬打喊撚到仆街

Jojo黑粉

其實去到第四部老懵懂嗰陣就要退場
接咗靜joestar又無下文
唔再提Joseph 走去講Giogio出嚟
但又話石之海嗰陣Joseph未死
睇唔透荒木點解要咁寫

Iggy
本身見到印度佬為左救波波已經想喊
之後見到iggy死都要救波波即刻忍唔住喊
隻狗死到成個英雄咁 連企唔穩都要用替身

無所謂 你損失

負評係畀動漫

想再講多少少個人睇法
456部最大問題係世界觀唔連接

第4部還好，最多都係大nerf star platinum （打老鼠打到死）

第5部
先係食設定話DIO同塊麵包有咗個仔
再講波波同喬太郎分別去搵箭嘅下落
波波遇害斷手斷腳 就話成個意大利上上下下都係老闆嘅人contact 唔到喬太郎幫拖
變咗隻龜打贏老闆之後呢？因為有康一調查過Giorgio就唔使再聯絡喬太郎？

去到第6部
徐倫入獄
講神父同DIO嘅關係先
呢part係夾硬嚟，第三部完全無提過有神父嘅存在。即係唔係伏筆係夾硬加角色
之後又話Giogio都喺美國（上面有圖）
咁giogio 係點知呢？真係一句替身使者會互相吸引就解決設定上問題？

唔係損唔損失 係荒木食設定

Rip Narancia
佢死咗之後變成雀仔見fugo嗰下真係好傷心。。但係我相信佢唔會後悔佢自己嘅決擇

你啱

法皇之綠

冇佢用死換 Dio 秘密返嚟
應該滅團

請問新舊咩意思
我淨係睇漫畫

諗起都想喊
唔敢再睇多次

二喬個fd

Dio

支那狗

舊就係OVA版jojo，只有埃及篇劇情
新版就係2015年嘅jojo3 tv版有塔羅牌篇同埃及篇，新舊版劇情同細節有出入

比人踢到重傷 企起身對住個gay佬笑果下

又唔係咁講
條友真心幾勁 又不死
唔脂太陽根本打唔死

隊長死得好唔抵，明明打贏咗boss, 比人9射射死

你講完先發現速成打錯字

真係有？我一口氣睇五季，等咗好耐

講起個外星人
Josuke(好似)撞到佢同佢老母嗰幕
笑撚到我

出年4月有新活動，但唔肯定係咪石之海

邊個咁撚得閒逐個comment比負皮

SBR

死咗就死咗㗎啦
唔寫阿帕基出嚟點知boss個樣同揸飛機先
照你咁講 暗殺小隊係咪唔寫都得先
反正佢哋嘅生死都唔關揾boss事啦
on撚柒鳩
死咗個重要角色就話成套嘢唔好睇 一定要死得有意義先好睇？你個邏輯咁撚弱智
躝返出去睇童話故事啦 jojo呢啲俾大人睇嘅故事唔啱你㗎
btw 你嘅死對你身邊所有人都冇意義 又冇用
咁你老母生你出嚟把撚咩
娟返入你老母個閪窿度啦

但呢隻嘢破壞力得B